【因澳衰過清朝】風災後懶清理 不顧泊位緊絀 只顧抄牌

風災後公共停車場停用，澳門政府被批無能，災後清理工作拖得就拖，害車主終日怕吃「牛肉乾」。「天鴿」風災後，澳門市內多個停車場受雨水泥土湧入影響，造成人命傷亡，至今仍有10個公共停車場暫停開放，泊車位本來已不敷應用，現時可算雪上加霜，迫於違泊的車主終日擔心被警員抄牌，議員要求政府盡快重開具條件的停車場予市民使用，亦要求檢討現行公務車長期佔用公共停車場泊位的政策。

澳門市面仍有10個公共停車場暫停開放，包括麗都、青怡大廈及快達樓等，停車場已恢復電力供應，具備重開條件，但政府仍漠視民生需要，重開無期，車主顧先生表示，風災後已接近4個月，質疑公共停車場仍未維修好，在無合法泊位下，車主迫於無奈要違泊，但就擔心被警員抄牌，吃300澳門元「牛肉乾」罰款，他斥責政府「只識派錢，市民生活一啲嘢都做唔到。」亦有市民反映風災後，市面確實多了車輛違泊及警員抄牌情況。

澳門立法會議員林倫偉今日(12日)在立法會提出書面質詢，指暫停開放的部分停車場接近筷子基等民生地區，泊車位本來已一位難求，現時更變得進一步緊張，對居民十分不便，他質疑接近外港碼頭的栢樂停車場為何在賽車期間已可重開，其他民生地區停車場仍開放無期，做法「大細超」。

他又指現時政府車輛可佔用公共停車場泊位，但車輛出勤後，車位就動輒閒置7、8小時，認為緊絀的車位沒有被合理使用，亦令苦等公共停車場泊位的市民感到不滿，他建議部門檢討現行公務車佔用車位政策，減少不必要的佔用，以騰出更多泊位讓公眾使用。

現時澳門註冊機動車輛總數達24萬輛，電單車位有6至7萬個，公私營停車場及路邊的合法泊車位約有12萬6千個，泊車位明顯追不及車輛增幅。

澳門管治差劣衰過清朝：

百份報嚟真喎

因澳

究竟點得罪佢

澳門唔係行得好前既咩

今次做得好

白粉報依次就做得啱啦

咁大仇口

澳門0基建淨係識派錢
香港瘋狂基建0民生
兩個地方好地地俾土共攪到不成人型

衰過清朝

澳門狗

派完回收番下次再派過

唔明，澳門咁有錢點解唔請外國公司緊急維修？

狗也不吊

唔係澳門人，不過了解多少少，就覺得澳門嘅制度千瘡百孔
法律過時，而且仲係跟葡文
缺乏本地專業人才，冇工程師起啲嘢出嚟垃圾，冇醫生搞到醫療水平低下
唔限制汽車數目增長，冇位畀人泊車，公共巴士請唔夠司機，的士又黑
政府好多嘢不嬲唔理，然後到問題叢生之時想理，又唔夠人惡
原來連接收電視啲天線咁多年來都係「非法」
仲有冇其他？

同類post永遠都唔見班澳門狗

澳門好多大學專科生都係黎香港既大學讀因為當年港英同澳葡簽左約，容許澳門專科生黎港讀書。問題係好多人讀完都唔會係澳門發展。
澳門巴士係政府擁有，車費好平當福利一種。但結果就係服務差...司機就更加...

JR驚到瀨屎

agger